愛華頓爆冷小勝阿狗

全場屌打阿狗 只贏得1球
阿狗輸得好彩

咁都叫爆冷

我皇者阿輸波都唔爆冷？

大熱屌打獌狗下話?

4：0😂😂

😂

49000又食回力鏢

傻鳩樓豬

🤗

改得好!